港台新聞twitter page停止營運

港台話係資源問題呀
你哋有冇幫下港台呀

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

被禁

推

絕唱了

好快頭條都壽終正寢

十連完成
港台被迫害、被資源壟斷時
連登仔有沒有為港台發聲?

請問係乜嘢資源問題
唔該答得具體啲 講人話

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

禁言

港台今年預算案比政府cut 左預算

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？點證明佢哋冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

港台想捐都無辦法 只能靠收視 不過條水喉邊度黎大家心照

一個自由、中立、報事實嘅媒體
竟然邁向衰落

係你哋吹奏蘋果嘅同時
連登仔有沒有為港台發聲?

港台需要嘅係收視率
先可以作為佢拎到budget嘅理由

Push

可唔可以真係用收視率支持佢地呀

港共一早想打壓港台好耐

Twitter真係太少港人用, 個個慣左FB開心SHARE

外媒睇

新聞自由係示威者最後防線了

港台有telegram 咖嘛
香港少用twitter 係因為五毛
佢地人實在太多

push

救港台

RTHK係政府架
無論收視幾好, 上面都唔會派BUDGET俾佢地

呢步似係想令到國外華人都睇唔到中立新聞
得番共媒一支獨唱

最慘RT冇得攪眾籌

公營好難幫 政府要做鳩佢地可以點

Twitter 要咩資源
頂住啊港台

講道理執TWITTER可能真係因TWITTER少香港人睇

721 811

走入去follow爆佢依家個twitter先

無形的手 又來了

人手輸入多個社交網站訊息

政府打壓嘅方法就係唔科水
無錢自然左cut 右cut
你睇頭條新聞咁好嘅節目, 明顯無乜budget做

無乜人睇咪cut

由鉗斷手指單野開始，港台已經唔再係乜野自由、中立既媒體

Twitter 洗鬼資源咩？

可以點幫？有冇得捐款？

屌你老母，港台KEEP撚住請人，請親都係N仔。睇到呢一點，身為外人，或者你會話，咪有錢有資源囉！

我立即屌你老母！實情係俾人陰乾。

有錢就開公務員位啦仆街。上年審計報告都講過港台N仔比率過高，不利運作。問題必須正視。

屌佢老母又cut budget

我知作藉口都要作番個好d

612
721
805
811

Rthk大家睇左未

唔好睇少呢單野
update twitter到底可以駛你幾撚多資源?
根本係背後有政治打壓

電視長開rthk32台！Facebook、youtube片like 曬佢！！

出撚左好多次啦
呢單繼續出咪得囉

搵利君雅去記招就即刻幫

721 811幫下港台啦整個籌款都好

只有中文版停
英文版暫時仍運作中

大家可以follow RTHK個英文新聞twitter

721
811

屌
一日幾百條feed
您出呀？
電台本身已經一人做十人工作量！

英文 twitter 仲有 update

sorry小妹借位跪求推 攬炒計畫
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

港台 背後係咩玩法，我睇唔透